民主乃 MK 行為

中國人是要管的

民主的表現乃小數服從多數

甚麼「包容及尊重小數的聲音」只是貓哭老鼠

高呼民主的人, 大概認為自己就是主流,

牠們無不宣稱民主乃世界的主流

那麼在牠們的眼中, 作反有理,

包容及尊重個別差異乃是謊言

之所以wu sir堅持指出 Social Movement is MK Behavior,

只因牠看破民主的虛偽